---
title: Screening kumpulan film-film pendek tentang kehidupan kaum LGBT di Jakarta dengan tujuan mengajak khalayak umum untuk bisa mengenal dan memanusiakan kaum LGBT
date: 2012-04-23
categories:
- laporan
- CMB
- Bhinneka
layout: laporancmb
---

![200px-April_23_2012_Sanubari_Jakarta_1.jpg](/uploads/200px-April_23_2012_Sanubari_Jakarta_1.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-April_23_2012_Sanubari_Jakarta_2.jpg](/uploads/200px-April_23_2012_Sanubari_Jakarta_2.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-April_23_2012_Sanubari_Jakarta_3.jpg](/uploads/200px-April_23_2012_Sanubari_Jakarta_3.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-April_23_2012_Sanubari_Jakarta_4.jpg](/uploads/200px-April_23_2012_Sanubari_Jakarta_4.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Screening kumpulan film-film pendek tentang kehidupan kaum LGBT di Jakarta dengan tujuan mengajak khalayak umum untuk bisa mengenal dan memanusiakan kaum LGBT.
	
**Lokasi** :	Sekretariat Lembaga Bhinneka
	
**Alamat** : 	Jl. Monginsidi No. 5, Surabaya
	
**Jam** :	18.00–21.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Lola Amaria (Salah Satu Produser & Sutradara)
*	Dimas Hary (Road Show MAnager & Pemeran)
*	Diana AV Sasa (Moderator dari dbuku Bibliopolis)
*	Hernaz Patria (Pemeran)
*	Tata (Pemeran)
*	Illfie (Pemeran)
*	Sekitar 25 pesrta dari kalangan umum dan komunitas LGBT

**Ringkasan** :	
*	Pemutaran film “Sanubari Jakarta”
*	Diskusi bebas

**Kode** :
* BNK-X

**Rincian** :
* Biaya Konsumsi Rp. 100.000
